一拳超人 123 日文

小傑係咪又要被拆

打依個狀態既餓狼都比人拆骨應該可以做新一代柒中之霸

下round出老野兄弟

痴線 水龍型撚到

第幾頁有水龍？

人地睇緊武術會個集姐

見證怪人勝既一刻

俾怪人協會拆手

BTW眼鏡男

講到咁完美 最後都係俾佢破解咗
眼鏡仔算係咁 暈咗都叫得切支援

而家講到餓狼係救細路先擋子彈

死亡加特林出必個下變骷髏好型

佢條傷痕劃到入骨 痴撚線

餓狼爆石打鐵甲佬個幕又係型到震

屌 肯定又要柒一鑊

餓狼

呢個轉變好好，希望之後邦布俾人插腳嘅劇情都會改啦

你講緊邊個？可唔可以用真名，唔好用花名？

究竟呢個時期既餓狼夠唔夠水龍打

今集對死之加特林的描寫好正！
最在意英雄排名/名譽，討厭自己只係A級嘅人根本就係佢自己。

原作入面我一直都對餓狼鐘意"怪人"﹑"覺得怪人好型"的回憶，
同後來老師話佢其實根本就係想成為英雄，呢兩件事好矛盾！

但今集餓狼的"怪人"回憶，關於怪人只係想保護海洋，到今集尾話死之加特林最在意英雄排名
以及上一集話D職業英雄只係「自稱英雄」，好似同原作做咗個補完咁，
重製版對於餓狼的設定補完得好好，成件事立體咗好多。

係 描寫其他角色都立體左好多
而且d畫 d打鬥真係一流

老師打破左餓狼對於英雄ge形象，某程度我覺得一拳超人就係不斷打破常規

眼鏡男

黎緊救餓狼嘅應該係蜈蚣長老，一個龍級從三個S級實力手上救走餓狼，會合理好多。

佢都算係咁，CALL到增援。

點睇餓狼其實係想做英雄,
只不過唔係想做只係比人標籤既英雄,
加埋呢d劇情就更加清楚

後面咪會講囉

今集傑仔出場好撚型

柒傑又想換甲？？

我覺得怪人協會救餓狼
就係想彌補返豪傑既損失
大家都係識打功夫

佢一定唔駛出手

又折件

如果會咁樣解釋就正了！

可惜叫左件垃圾黎

柒洛斯唔係咁都執唔到雞呀
如果咁都fail 仲柒過柒番谷

村田

呢段小插曲勝在反傳統正邪對調

餓狼如果塑造得好將來可以係一個好動人既角色，擋子彈一幕真係畫龍點精

重製得黎除咗畫面，連個深度都提高！
點估到原本普通檔子彈嘅一個SCENE重畫完會可以多一重意義...

証明one進步緊
之前仲比人屌重制版拖 悶

好期待擋子彈係動畫會點重現
不過首先要套野啲動畫有第一季既水準

傑仔咁都打唔贏應該連a級都不如

佢有良心，重製出來都仲有心機去諗，點加強個劇情。

冇辦法...依家有D讀者乜都話拖，好似唔知精彩嘅故事係需要醞釀咁...

餓狠係咪呢到變怪人 定比人帶返去協會先變

一定冇

係協會出返嚟再同怪人打完一場重傷之後 好似係

咁多個英雄最勁反而係4眼龜
正面同餓狼對拳冇被秒
最尾仲吹到雞

好似自己滿血但俾人地1血反殺咁

如果貼近原作 餓狼應該會進化做怪人 可能作者就係想俾餓狼就打輸嗰吓進化 由1hp變滿血秒殺柒傑

係 mvp

佢既定位係未有力量之前既老師

柒傑又有得換新裝

傑仔出場夠晒型
但結果唔駛講都知

開罐頭

傑唔係之前係武術大會門口比人收左皮嘅咩
就算佢好返 理論上佢都會返武術大會門口or同老師會回

應該過咗大會幾日架喇
餓狼都係屋仔到瞓咗陣啦

戰力單位傑諾斯

永遠用嚟彰顯敵人既強大

要自爆了....對不起...博士

ONE好似講過傑仔實力係S級入面嚟講都唔算差
只係佢遇開D怪人太勁
好似深海王,豪傑,餓狼

豈能在這種地方倒下

又話10月有一拳第二季，係咪已經有得睇

講咗轉製作組好耐啦
下年呀

型撚到
哩幾話真心希望動畫化唔好浪費

拎左龍卷figure

話咁快已經死咗一半

見精品有 不過冇買

張圖幾型

精子

柒傑啲甲就快追到iornman

臉補丁真係幾型

原圖

精子型到